好懷念以前最大既爭議，只係譚詠倫vs張國榮

因為是頭婆幫睇住嘛

因為以前冇通識姐

香港人 我地而家基本訴求一個都達唔到
冇撤回
冇成立黑警調查組
冇還到義士清白
冇撤銷暴動

有人擋喺你前面捱打同死諫
有人坐完政治監出返嚟都要再努力
有人喺獄中幾希望可以真正地參與其中

你有咩原因唔出嚟！
你有咩原因鬆懈！
你有咩原因唔為自己好好真正地爭取！

時代革命，光復香港！

大家記得今晚帶餐具去野餐！！！

係咪睇完黃子華.
其實正路要係個代人就開始爭取
而家只好每人行多幾步

如果張國榮重在生佢會唔會奶共

以佢性格唔會

大中華膠

所以咪一早死左

以前點會冇

我相反
我唔想變到同佢地一樣愚昧天真冷漠
其實可以活喺呢個年代其實都唔錯呀
只要我哋得到最後嘅勝利
我地就係香港歷史入面最出色嘅一代香港人